{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 더편안호텔리조트펜션"
    },
    "text": "シンジミョンサ十里海水浴場のすぐ前に位置する最高のインテリアで飾られた客室と涼しい野外プールを備えたホテルリゾートです。 注意事項としては屋外プールはぬるま湯ではなく、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 バーベキューは炭とグリルを利用でき、グリル1枚当たり30,000ウォンで人数追加費用はありません。 バーベキュー場は共同バーベキュー場1部、2部に分けて運営され、炭とグリルのご利用は現地決済可能です。 幼児は基準人数に含まれ、8歳以上から追加料金が発生し、1人当たり20,000ウォンが現場で決済されます。 客室情報では、AileenとBelita客室には個別プールがあり、利用期間は四季を通じてです。 温水の使用は22時まで可能で、個人プールの場合、水質管理と清掃作業により午前8時から順次排水作業が行われます。 インターネットは無料Wi-Fiを使用でき、ペット同伴での入室はできません。 屋外プールは大人用プールと幼児用プールで運営され、運営期間は夏期の6月から9月初めまでで、天候によって変動する場合があります。 服装は自由服装で、利用時間は09:00から21:00までです。 注意事項としては大人用プールの深さが1.60Mですので、お子様は保護者と一緒に入場できます。 レストランのElysiaは1階に位置し、営業時間は08:00から20:00までです。 メニューと料金ではアワビ粥が20,000ウォンで、アワビ粥は25,000ウォンです。 ご利用をご希望の場合は、1日前に予約を事前にしなければなりません(4人以上の場合)。 カフェは2階テラスに位置し、営業時間は08:00から22:00までです。 メニューと料金ではアメリカーノ(HOT)が4,000ウォンで、カフェラテ(HOT)は4,500ウォンです。 また、宿泊客のためのコーヒーの無料交換クーポンも提供されます。 コンビニエンスストアは08:00から22:00まで営業しており、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "シンジミョンサ十里海水浴場はどこに位置していますか？",
            "answer": "シンジミョンサ十里海水浴場は最高のインテリアで飾られた客室と涼しい野外プールを備えたホテルリゾートです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルを利用でき、グリル1枚当たり30,000ウォンです。人数追加費用はありません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、8歳以上から追加料金が発生し、1人当り20,000ウォンが現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "客室の利用期間は四季を通じてで、温水の使用は22時まで可能です。個人プールの場合、水質管理と清掃作業により午前8時から順次排水作業が行われます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールの運営期間は夏期の6月から9月初めまでですが、天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランのElysiaは1階に位置し、営業時間は08:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは2階テラスに位置し、営業時間は08:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コンビニエンスストアは08:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 499
    }
}